慘了，當今nba第一人可能入唔到playoff

全明星票王，球迷損失丫

銀仔會唔會幫下手

乜撚呀 curry點會入唔到playoffs

抵撚死 以為自己真係可以好似kobe咁單天保至尊

d隊友咁廢點入呀
下季一係 trade 吾皇去勇啦
一係 trade 吾皇返東岸啦

鷹隊都輸

Nba,票房收視率保證黎，銀仔會唔會放棄金礦呀？

依個唔係當今，係歷史第一人

證明潮人呢隊垃圾真係咩人都救唔到

克里夫蘭嗰班垃圾都勁過你湖人班友

西強東弱啦 預咗奶邦占屎一過西岸就連po都入唔到 好心咁廢鳩屎又難夾對友教練 就留返喺東岸做下土皇帝等退休算啦 係要去大城市搏曝光 搞灣曬潮人個legacy 不過都唔怪得佢嘅 見kyrie走佢都自知自明孭唔起隊騎士 最on9騎士搞到咁嘅局面都因為佢自己干預太多 佢都算係nba之中最冇guts嘅第一人

邊會搞彎湖人，佢唔黎更加無希望

Sf 計都唔係第一人啦

個時揀簽其他星好過啦 pg仲啱潮人用 起碼冇lbj咁要球權

06 kobe真係帶班垃圾排第7，仲領先太陽3一1先輸

Pg唔簡湖

仲衰撚過騎

成34歲就算啦讓位啦

最衰都係占士幫騎士拎左史上第一個總冠軍，真係好撚 on9

今年勇在拎冠 lbj歷史地位會唔會下降

4>3

一個 未見過一個球皇係會咁易滿足

嘩無睇幾年姐東岸啲排名調轉晒咁
公鹿排第1? 速龍第2? 76人第4? 騎士公牛尾3

點睇騎一樣禁廢但入到
即係ingram kuzma ball jai rondo 仲廢過騎果班

Kd 3連fmvp,已經超越james,kobe

狗比打到斷腳都叫入到po

foj渣住雙榜眼唔撚係入唔到下話

騎衰極都係喺東岸點都入到playoffs

占士話就話未入過playoffs, 但08年佢東岸成績連西岸第九都不如，係因為西強東岸先入到

留個名，到時鞭你屍

利申，湖撚

垃圾占屎啲fans仲成日拎佢係東岸啲數據打j

抵死

湖狗愛滋佬當佢臭四
雷狗西書兄弟籃球
係人都識揀啦

呢樣都算撚數，仲要有人同佢講返東強西弱，佢哋又要起晒剛串柒柒笑返係西岸啲人因為東岸有占士而淆底。

西岸金塊第二

發現占士去到邊隊都會比人話隊友廢

73勝有咩歷史地位

If you can't beat them

西保龍 常規賽打左好多年3甲

同rich paul幕後操盤換AD衰咗
而家又向zion williamson埋手, 等睇到時又整單zion淨係肯去猢報到o既鬧劇出黎

點會好似259咁去湧

除左速龍同bos
其餘係呢幾年都係魚腩 今年吾皇走左就全部猜散哂上翻頭八

根本mj on9 個時可以trade pg唔trade
唯有希望黎緊簽到可愛同ad KI都ok

咁你都搵到位吹奏雞塊

帶住一班老野同埋一隊未夠班既仔算吧啦

Foj 粉話都係帶垃圾！西部入唔到而東部入到playoff🤔

係 呢個說法聽唔少！好啦！真相終於大白啦！ season mvp 多咪又係龜縮係東部先咁多

其實佢入到先好睇
第一圈對勇
勇班人對親占先會打得好積極

想玩老八傳奇又話你聽？

睇左咁多年沾士唔悶咩

成班都痴撚線
明明未有傷病潮之前西岸第四距離榜首得1.5～2.5場
跟住James Kuzma rondo 三個全隊最勁傷左10幾場（kuzma傷2-3場），先跌到落第10第11
宜家ball又傷兩個月，Chandler又有傷唔可以上得耐
成班憎占士憎到盲撚哂

佢唔簡湖係因為果時吹行風大帝去湖佢去做二佬

算啦
2015年勇迷都話自己係贏得光彩

佢等收皮啦，今年又係勇士Game

實估到你講green禁賽
2015: love irving out 6 games
2016: green out 1 game

囉住成手準all star young core都打到咁
真係諗起都

係東岸蝦蝦霸覇係冇用既,而家知西岸咩料啦

今年入唔到PO都算
暑假執唔到星就真係大撚獲喇
35歲老閪占帶住幾件撚屌

湖人冇左Lebron連騎士同Knicks都輸得 今日仲要輸冇AD既水鳥 湖呢隊波真係廢到笑

不要再說了
應該南華都可以同湖人55波

勇士入唔到playoff都講得出

多得愛G佬D操作 trade走Zubac 拎個Muscala返黎 場都未落過就話想waive左佢 依家連Lebron都要打5號位 加埋成隊d垃圾防守

原來glo根本係想搞尻占士
等佢臨老唔過得世

然後兩隊都full team時輸到一仆一碌再整走Green丫嘛
以為人地唔記得？

係d傻鳩先覺得乜撚嘢YoUnG CoRe勁
吾皇傷出十八場就6-12
仲要輸俾騎同NYK

其實leonard 根本有心整傷zaza
係zaza腳底太硬先搞到leonard 傷
根本都唔關zaza事
更唔關事勇士事
勇士係clean team

咩第一人？浪射第一人定手感第一人

講笑啫

三分第一人

可能都未必得

但贏到勇

咁同第八爭幾多場？

揀左真係喊三聲

Playoff mode
今年仲要all star完咗就開定
肯定預咗冇得喺playoff開playoff mode

上面仲有人話佢哋係準all star young core呀屌
輸10連敗騎士同唔知幾多連敗紐約人呀準all star
睇到嗰條友講嘢我諗我都可以慳返啲口水唔使同呢度啲反占嘈

但大炒勇士

唔洗講，總之就廢柴啦，成隊都係，連埋教練其他帝王快艇嗰啲就好撚勁好多星

占迷永遠話隊友廢

其實LBJ 已經34歲 班酸民expect要打成點

見到d湖迷護航就好笑, 淨係得你個隊有傷病人地隊就無既, 喂你而家占士出返黎都輸俾鵜鶘, 鷹隊又點計, 由上年開始唔用Ingram黎換PG已經係錯, 到放走D Lo, Randle, Brook Lopez, 最好笑係上年就死攬住d所謂young core, 今年見到有AD就想全部打包送走晒, 我知Zubac今季到期, 咁最多到夏天放佢FA走人, 你換件垃圾返黎, 仲要同爭緊第8既快艇換, Magic個操作我真係諗左幾日都唔知佢諗咩, 再講返占士自己都唔防守留力進攻, 場場俾人咁入波法怪得邊個, 球證都未必救到湖人啦而家

其實 LBJ 揀LA 好大因素係為個仔既

Jordan 35歲 帶公牛攞champ
歷史第一人foj 依家34歲

字母哥戰績第一點會入唔到playoff??

理性

再加上逢親交易都打鑼打鼓咁話邊粒星會黎湖人
搞到啲球隊都唔受你trade

其實你嗰時有無睇新聞 係呀係呀pg仲啱湖人呀，佢自己media post 話留係okc

拎公牛黎比?
拎埋兩隊隊員拎比呀

你地繼續笑囉
占士已經係歷史top5，甚至top3
kd？curry？我估top20到啦

咩呀占迷吹到能力超越mj嫁，同埋34歲先有幸欣賞到佢打西岸，可能大家太興奮講錯嘢姐，總之贏就占士勁，輸就因為占士老啦

全部打包想換AD個下真係笑死人 Magic初初出2個young core+Pick+食HILL份約人地唔理你 仲keep住報offer畀水鳥 最後仲要想all in 畀哂自己底牌全世界睇 搞到全隊d士氣差到仆街 最後trade唔成AD 唔知做乜9 拎Zubac換空氣 愛G佬d操作真係 同樣都係LA又係湖人出身 你望下人地快艇

成單野擺明事先ad經理人同湖人傾好再逼宮pelicans
Pelicans gm唔撚鋸你咁樣起佢尾注

傷出2成場數 差唔多啦

比咗個人能力先囉

Top 5 top 3冇問題嫁，係上年打完塞軍吹到超越咗佐敦先令人反感姐

我係占迷
但我唔覺占士>mj
咪玩啦

拎過FMVP未

不過現役黎講
占士到退休為止都仲係no.1
所以笑占士個d我都唔識講啦
弱智仔

點估

湖人搞到今日咁其實都唔係好關占士事, 管理層佔起碼90%責任

第一, Jerry West當年想返湖人, 班友小圈子唔要Jerry West, 搞到West過左快艇, 重建得幾好, 有抵用合同即戰力, 有未來 Shai Gilgeous-Alexander, Landry Shamet, 有樂透選秀權, 夏天有兩個Max cap space, 完美重建教課書, 如果湖人請左Jerry West以下既事根本唔會發生

第二, 錯估自己球員, D Lo已經係全明星, 今日仲要40分carry, 送走個時只係當做清cap space有無搞錯呀. Randle如果有睇湖人波就知上季下半根本就係佢carry, 佢份新約仲要咁短又唔貴, 根本簽返都無所謂要換星都好易送走

第三, 係人都知占士要幾支炮係外面拉空俾佢剷啦, 唔簽返Lopez, 今季Lopez 37%三分命中 場均 2.3球命中, 仲要有防守 2.1 block, 係占士最鍾意個種5號位黎, 結果就簽埋班友同占士爭波打, 無眼睇

總之冇top 10啦

真心想知你點估 我都係占迷 認為占士已經超越MJ
但唔覺得咖哩點解咁低

占士點超越mj？？？
6>3
6>3
5>4
唔好影衰占迷
curry冇fmvp注定冇佢份

兩個three peat 咪玩啦

根本沾同猢都係鬥賤
而家吾皇仲要迫住同隊友扮friend, 笑撚到仆街

認真答你
贏到勇士因為有rondo控埸同勇士果場發夢
你話全隊好撚廢連埋教練 其實都講得幾啱
湖人啲後生仔養咗兩三年d成長速度真係好慢
得kuzma見得下人 ball組織同防守真係好撚勁但係進攻真係史詩級廢 ingram又唔consistent
成隊啲罰球都廢 尤其James Ingram 波仔我屌你老母50%都無
你話個教練廢係呀佢真係好撚廢
啲人嘅調動毫無章法
管理層又係廢
後生仔育成失敗不在話下
明明可以等到賽季之後裸簽superstar
係都要Offer埋d大贈送package換ad
最後俾人撚之餘動搖埋成隊軍心
你話國王快艇係唔係好撚多星 咁又唔係不過人哋啲後生仔打得好囉 國王Fox bodgan buddy hield 快艇 Harris Lou will harrell
不如我問返你湖人係咪好撚多星啊？除左占士比到盡加多個rondo仲有邊個？
對波咁樣仲帶到西岸第四同我講東強西弱嚟到西岸生存唔到？笑撚死我咩
不過我都唔知同你講咁多做乜
你都應該係唔睇湖人波完全唔知咩事見到佢哋宜家得第10就出嚟恥笑下嗰啲人嚟順便問吓巴打你撐邊隊？

＂真心想知你點估 我都係占迷 認為占士已經超越MJ＂
你見到啦 ＃98

條友迷占迷到失去理智

嗰時西岸第三同第八第九都唔係爭好多場
同埋占士最鍾意笑狗比喺大球隊好撚著數，宜家又係咁屌，占士真係唔抵，咁啱過到湖人就管得唔好

不過客觀d睇西4個陣賽程好
仲最最最最主要都係因為占士傷左
教練又唔識用/訓練班yc
加上glo神簽人
先造成宜家新湖人皇朝

young core 你識條春咩

我都係占迷
占士有乜可能超越mj
Offensive嗰邊都話有可能超越
計埋防守方面就輸哂啦
Ring嗰邊個個都話一個6-0 一個3-6冇得鬥
反而我就唔認同
Champion呢d team achievement根本就係睇球員條命 mj有pippen rodman做副手先可以6-0
占士勁到帶埋啲二打六（2007 2018 cavs)overachieve入決賽 咪搞到3-6囉
根本佢輸六次其中五次都唔係佢問題
真正注定佢超越唔到mj就係2011 finals
佢打到成碌柒咁
M J從來冇喺總決賽柒過
Lebron outscored by Jason terry in the finals
完

等睇我勇16:0完季後賽
Lbj可以等出年kd走左之後底薪入嚟勇拎冠

公道講句james既career真係幾唔好彩
實力上佢就肯定係廿年一遇嗰種
但一出道就入咗騎士呢支廢隊, 但都第4年就入到finals
唔好忘記MJ打第4年都仲未出到東岸,係之後等到Pippen, 加埋birds傷, magic愛滋, 聯盟改例等等佢先發到圍
而james就因為騎引唔到星所以去heats搞到比人屌
贏到兩冠叫做有交代, 之後返騎又遇著宇宙勇, irving又玩野走, 得返班垃圾
而家過湖又遇著班3,4線隊友+on9管理層
玩鳩咩

73勝歷史紀錄（總亞軍）

講真 呢隊湖人你喺現役是旦揾一個球星嚟帶都未必入到play off Leborn帶唔到都無得點怪佢 你拎班young core 同塞軍嗰堆比 明明ball仔同ingram都比人吹到潛力極大 點解會差咁遠廢咁多 好明顯就係湖人班管理層同教練團唔掂啦

占士有今日自己都有問題啦, KD無講錯占士係Toxic喎, 我睇占士打波佢好多時都明明自己唔防守但手指指怪隊友, 有時嫌隊友廢又唔出聲, 鍾意玩passive aggressive. 一季都未夠背後又搞埋咁多野, 表面兄弟背後搵Rich Paul同AD夾埋想換晒成隊走, 說好了的同後生仔一齊成長呢?

熱火個期占士贏得最多 Pat Riley唔受佢依套, 然後占士返騎士就開始出事, 逼騎士老細貴價簽佢自己友 TT Jr Smith, Kyrie見占士你咁玩然後又自己準備離隊緊係自己走左先啦, 留係度同堆高薪廢柴打波咩

Offensive 佐敦十次得分王同埋計埋打wizards嗰兩年都仲有生涯average >30, 所以占士都仲爭小小。
同埋rodman加入嗰時都已經35歲，仲要連馬制都嚴佢麻煩唔要佢，有冇其他隊要都唔知，但佐敦偏偏馴服到佢。
佐敦都挨到柏賓嚟，冇走到，仲要等埋佢成長，互練攻守，佢守得雲開都算係佢應得。

睇開湖人波可以話你知個教練冇腦，唔撚識帶隊波架，條垃圾kcp真係唔明點解廢到咁都仲有得出場，啲換人又鳩嚟，進攻防守都冇plan
Rondo搭住Zubac打到識飛班管理層又要trade走Zubac真係唔知做乜鳩
落到場似打緊nba嘅我諗得kuzma，Rondo，麥基同占，其餘果班唔講以為學界請翻嚟
利申迷Rondo

個rate 你排㗎？

好奇想問下佢個廢鳩幾時單天過
真正單天過陣咪要坦克囉

但佢有啲嘢好彩嘅，騎士係廢但始終係東岸，管理層同隊友廢但宜家喺湖人都係比占迷屌
宇宙勇你唔怪得佢，你占士都有砌明星隊，更何況勇士係自己培養出嚟
占士嗰陣東弱西強，但都叫有小小對手，但咁啱rose大傷，pg斷咗腳，所以都冇咩勁對手。
第一次finals對新仔隊雷霆，因為西岸千變萬化西淨隊新仔隊出嚟。

唔係話占士好好彩，但都唔覺得佢好唔好彩姐

冇計
占士一直係carry型
07年finals冇經驗冇all star隊友,抵輸
11年,輸占士,可以屌占士
12,13champ
14年bosh低迷,wade老化,占士場均35分都輸,算係咁
15年係占士最唔好彩一年,傷左兩個主力,2-1領先被反cup,個年佢都係場均35分
16年champ
17,18年, kd空降gsw
睇番9次finals
得11年係輸占士自己
其他我唔覺得占士有咩問題
我都唔覺kd憑乜超越lbj

巴打你佐敦時代熟過我 我都係唔班門弄斧
不過講返轉頭mj&kobe隊波啲管理層都好肯為佢哋去買人換人補強 Lebron隊隊波都要佢做埋gm
實有啲人話佢自己逼走埋教練自己做晒所有嘢
其實我諗係佢一開頭係騎士嗰時打左咁多年都冇幫手所以決定今後自己做晒

冇lbj得pg，而家贏緊第一啦，由尾數上黎
啲潮人fans仲好意思話咁多新星換一個ad唔抵，冇lbj係度堆young core冇贏過咁濟

幾時開始有星等如勁？

負皮嗰啲可唔可以一齊討論下

叫佘文樂去幫手

kd先係最冇資格話占士個個
Okc有wb adams ibaka 呢D咁好既backup
西決3-1勇都可以被人反cup,仲要you can't beat them join them
再睇番騎士1.0,除左占士都冇乜all star
占士走左仲要4年3壯元
騎士希望占士番黎幫佢拎冠,占士做到
但okc係唔撚想kd入番黎,因為okc宜家已經有衝冠既資格

Kd入勇士之後已經冇任何討論價值

過多幾年應該大把人幫kd洗底
都係個句
kd真係做到一次拯救世界先算啦
一次就夠

班young core潛力係咪已經見底？

教練 管理層同樣on9 你見Walton由開季到依家都咁撚鍾意放Kuzma落5號位就知佢on9 係勇士做過助教就不停想學勇士打5小 又唔諗下自己隊波同勇士呢d爆機ac差幾遠 隊波d三分咁水平想學勇士 管理層唔講啦 屌到臭 咁撚堅持自己養人 連教練 GM都要自己養

車邊入po打勇都係4/5場完季
不如提早放暑假

你有無睇牙 打5號位係牙占牙

即係咁我都覺得 KD份人 on9 但唔代表佢講既野全部都係錯架喎, 事實就係d星唔想同占士打波, 個環境toxic, 贏波就占士, 輸波就係其他人錯, Bosh, Love 都係俾人怪, Kyrie都走埋, PG一年前話想去LA打波一年後見到占士過左去就唔去

吾皇話季後賽模式唔通就係放暑假欣賞其他隊打？

KUZMA今季14%上場時間係打5號

又講呢D
mj kobe唔通又好好相處?
佢地直頭當面屌隊友tim
我唔覺bosh love ki冇占士靠佢地母隊會拎到冠

MJ Kobe 俾人感覺係真小人, 但LBJ係偽君子, 巨星都可以有好相處, TD Dirk Wade Curry, 我無話Bosh Love Kyrie唔靠LBJ可以拎冠, 但對其他明星球員黎講係其他隊建隊合理一樣可以爭下冠, 今季OKC個勢都唔錯, 點解要去LA做Lebron契弟, 打得好又無佢份, 打得唔好又要俾記者網民球迷放大

你條傻閪射罰球準過oneal先講野啦

即係當你面屌你全家話你垃圾就係真小人,就係好
見到成隊騎食老本冇爭勝心,唔屌佢地就係偽君子,就係唔好?
巨星黎講lbj又唔trash talk, 一世人得一次被人eject
對jr呢D on9仔都仲忍到
生涯9次finals除左2011年
有邊次lbj唔係仆心仆命?有邊場係冇撚用?
佢輸個幾年都係場均三十幾分,再唔係就場均大三元
唔係佢隊友差唔通係占士差?
我從未聽過有人話占士輸波係因為占士打得差

熱火個陣撚有咩

想做goat但係決賽記錄比對家dominate
就算係因為kd過左去湧

呢個故事聽落都太差喇掛

冇計
nba只紀錄勝利者
亞軍慘過地底泥
所以先顯得個冠軍特別重要
不過kd個fmvp含金量.......

我又唔係講緊kd係goat
只不過講緊lbj難d係姐

負皮我都冇用

你地討論wilt同Bill Russell會唔會介意bill d隊友好d

下……點會冇……尤其保殊……嗰時御用戰把

咁家陣占士隊友真係廢過kd隊友

係有紀錄 但唔係地位喎

哇lbj今日d防守可以cut段lowlight片岀來

有占士都輸比鷹隊，磄鵝同灰熊…

係真唔係呀 當初我覺得佢轉去LA係諗住打養生籃球等退休

kobe 係撚單天保至尊咩
獨食強姦犯 d 球迷唔好響度呃人啦

Lakers’ LeBron James after loss to Grizzlies : “If you’re still allowing distractions to affect the way you play, this is the wrong franchise to be a part of and you should just come in and be like, ‘Listen, I can’t do this.’”
— Ben Golliver (@BenGolliver) February 26, 2019
班後生仔打得唔差喎 佢講緊自己?

狗比當年有gasol howard
占屎真係乜都好, 得返潛力完都係得潛力嘅新秀

前年以為paul george 來硬乜都唔trade
上年以為kawhi leonard 來硬又諗住trade 垃圾俾馬廁

而家2條友響新隊打得幾爽
今年終於知驚瞓身去搶anthony davis

班後備廢到。。。完全無用

當初扮撚曬野唔加入勁隊 話培育新人
之後見有ad黎就打算trade曬啲潛力新人
trade唔成功 打番原隊又連po都入唔到

哈登傷咗啫都應該入到playoff掛

呢幾年聽最多就係
吾皇強行單天寶拉垃圾11人嘅騎士入final

點知換下人就搞成咁

訓身又搶撚到咩 論裸簽冇人鬥得過快艇 仲要攞左一堆高質role player 論trade又唔夠綠軍黎 magic同第一人D政治play真係得淡笑

反而睇番wade 就真係陪班後生仔成長 分多d波比佢地 追分又可以鎮下個場 等班後生定d

唔係話垃圾騎，吾皇單天保至尊殺入決賽咩，東岸廢定湖人廢

傷左一個月 敗哂啲勝場 而家要場場爆盡 本身諗住打養生波 而家慘到

nba第一人唔駛防守
佢啲match up成日空撚到可以露營咁

其實真係東岸廢

Lbj反省下自己先啦3成幾命中率

Ching識波 根本條撚屌淨係得把口 勁虛偽

wade冇王者包袱
仲要東岸easy mode

仲要成廿場而家成班狗衝晒出黎笑笑笑
lbj入唔到我直播痾屎用d屎敷mask啦

Lm

柒頭諗住自己霸氣震懾到進攻者

成撚日手指指叫隊友mark，屌你老母咁得閒就自己走上去mark啦

贏就吾皇勁 輸就隊友廢
呢句野真係十年都岩用

可惜仲有大把猢迷話咁trade AD做法「我湖小虧」

好多猢迷偷偷負皮但又唔撚敢出聲, 真係好正

最好睇都係magic johnson既trade 係咪玩鳩lbj

早幾年睇lbj打波都仲係好勁
身體質素仲係top
今年睇親湖人highlight 見親佢
都唔覺有之前個種「勁爆」feel
多左好多轉身上籃
比著以前？ 啲人見到佢沖過黎 走都走唔切
唔走多數比佢顏樽 而家就成條軟皮蛇咁
睇黎我由第一次睇佢打波就覺得佢係用身體質素打波係冇錯既
不過34都算老啦 唯有係咁比個藉口佢啦
想當年kobe打到斷左條根都要帶隊波入playoff

好彩冇去76人,人地打無球走動,佢去到又霸哂d球權
同埋佢同simmons功能有d重疊,當然佢勁好多,但會影響左simmons成長

唔入仲好啦
始終亞軍降地位嘛
冠軍>入唔到季後賽>東西決>8強>>>>>>>>>>亞軍

都未撚打晒

直程會被賣走…

冠軍>入唔到季後賽>東西決>8強>>>>>>>>>>亞軍

雖然你係假膠，但你都唔好打多個東字先得嫁

潮07年7年敗 Kobe 連續四場50+
吾皇個PO Mode點撚樣

奶邦占嘅po mode就係瘋狂輸波然後屌啲隊友廢冇經驗拖佢後腿 完全做唔到好似kobe jordan又或者ducan咁上球場主宰球賽 以身作則以球隊一哥嘅身分防守好每一球 無可否認lbj佢身體質素好強 但進攻技巧防守甚至心態 完全唔係上面三位個皮

原來眾多既球迷眼睛都都係雪亮
得番占狗死攬佢地主人

係呀 所以lbj係全世界連續票選第一做隊長

同班狗講野，邊可能理性討論架

唔鍾意james一件事
話james係垃圾真係笑撚左
利申：對佢冇咩感覺

話lbj心態唔掂
你有冇睇波
心態唔掂2016年點會追得翻
心態唔掂2018年仲打到入finals？
kobe同lbj咁多場finals game
邊個打得唔好既多？
kobe

我上年仲開心到買占士波衫，等左咁多年，諗住終於有救

隊友冇經驗on9廢，搞到吾皇冇心機打
見到吾皇hea打，班細更加心急，做多d on 9野，搞到吾皇更加冇心態
惡性循環，無限loop

我都覺得係咁，班湖迷狂diu吾皇，唔唸下吾皇過往咩戰績，好明顯佢已經冇心機打，咁辛苦入返d分同咁多靚助攻，轉個頭勁多底能to又倒返d分岀去，又夾唔到，冇個種team嘅化學作用，咁係越打越灰，相反就會越打越high, 所以籃球真係好講求各方面嘅配合，因素
當然，吾皇嘅態度真係唔得，但我唔會怪佢，湖young core好明顯嘅唔爭氣嘅事實係佢地d命中率
仲有個教練

利申 新湖迷，新詹迷，睇nba無耐

占士好似成個2011 finals系列都打得唔好

占狗為左捧占連猢LEGEND狗鼻都踩

咪得一年
有7之後連續7年都打得好
輸左個d都起碼場均三十幾分/超級大三元

湖迷又何況唔係捧湖，連歷史top3既占士都踩

猢內鬥仲好睇過比賽

LeBron vs Kobe in every category:

PPG: LeBron
RPG: LeBron
APG: LeBron
SPG: LeBron
BPG: LeBron
FG%: LeBron
3FG%: LeBron
FT%: Kobe
PER: LeBron
WS: LeBron
WS/48: LeBron

Leaving this for all the dipshit Kobetards who will shit on LeBron when the Lakers miss the playoffs

kobe係湖人傳奇, 占士今年先黎仲要係抱團狗咋
唔覺湖迷踩佢有咩問題
反而占迷踩自己隊既傳奇就一定有問題啦

抱你老母咩 過往幾年打d咩戰續 揸住d咩人咩教練呀？
抱團？ 你d友po地板掂過未呀？

人地kobe同shaq打波，教練係phil
占士雖然同wade打波，但得4年貨仔，有11年都係喺騎呢d廢隊，同廢物隊友同教練打波
lbj>kobe係不爭既事實

同親你皇打波啲人全部都係廢柴

係想講你攪清楚咩叫抱團未

真係愈黎愈覺得詹士on9
off court就陰啲陰啲講說話比隊友聽
成個怨婦咁jer撚住
叫佢地專心啲打又話要開po mode
結果on court就唔守一跑快攻就快到成隻狗咁
輸波都要self promote下自己record
根本佢就只係一個自我中心既on9仔
刷靚個數據比啲唔撚識波既太監睇
再等佢地話湖人輸左吾皇冇輸
咁撚低賤虛偽既人我真係第一次見

即係騎士自己唔幫占士簽d星翻黎，占士自己去抱團就唔岩
湖人幫kobe簽星，kobe唔洗去抱團就岩
goodest logic

講緊咩?

占士串唔唔起咩家陣？
2010占士離開騎士:19勝
邊到有占就勁，冇占就廢，占絕對串得起
更何況占士歷史top3，唔係隊友錯唔通係占士錯？
有邊次輸個年占士係打得差，11年除外

有咩好嘈，而家攬炒占士生涯就玩完
湖人仲有排玩

你就玩完
佢永遠都top 3

湖人NBA隊top2

on9
湖人冇沉過?
狗鼻04一08咪又係一直沖唔出西岸
當年間有冇簽到啲咩星呀 咪又係一直堅守
簽到一個明星內線就直接two peat
同埋退一萬步講 抱團都想洗?
你自己冇心氣嬌生慣養捱唔撚到又可以怪落管理層度

屌你講野都冇point
講撚緊你皇冇領袖風範
贏就佢贏輸就隊友
又話要沖po又比唔撚到榜養比班細既
屌人咪撚比交易流言影響
但係又唔諗下你老母你黎第一年自己即刻就可能比人trade走
咁班細既點撚樣服你
仲有你條傻閪都成日見到係公海見到你
前年就呪尻ola斷腳 今年唔係好撚牙刷刷oh sorry架咩
隊波而家死撚左去邊呀下睇過
講野冇point心地唔好
你老母做太監做到你咁撚肉酸我真係第一次見

另外兩位係邊個

以波論波，狗鼻雖然叫過trade me,但起碼都唔會自願降薪去組團

foj為左冠軍無所不用其極，降薪試過，不斷跳船。

講真，今季連po都入口到既話就真係搭沉船依世都唔洗同Jordan比。甚至我覺得歷史地位會跌到同td，magic，jabber同級，而唔係坐穩歷史第2

歴數地位不嬲退役之後先計
當初狗鼻2peat比人吹到超越mj
到退左役咪又係落到頭10
睇好詹狗低過狗鼻

有撚用咩
果陣火箭夠跌出頭八
馬刺排過十二、三
快艇又試過第一

邊可以用幾十場總結
而家占士打隊想tank既灰熊 鷹隊 塘鵝都輸啊

你識乜 James東岸入東決

當年kobe都係2011 開始慢慢跌，講緊kobe純粹因為大傷同老佬而慢慢淡落
而lbj 最大問題係，比人意識到東強西弱既差距，跌得會仲勁

James點勁都抹唔走抱團狗呢個名架啦
有邊個CHAMP係有含金量先
去餐都玩組兄弟團
撚足WADE成5,6年,難為WADE為左佢放款熱水比佢頂薪
一個唔各覺意就閃走去話回家
之後又組抱團,不過今次IRVING醒,知WADE比條撚樣撚到隻狗咁款,即時走人
依家黎到LAKERS睇佢等得幾耐,今年入唔到PO下年都係嘈要簽AD組抱團架啦

Oh sorry 唔係哈利波特咩原來係同一個人嚟

我順便比較下mj同lbj下常規賽平均數據
得分：mj (mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)
防守：mj (mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員，嗰年平均1.6 blk + 3.2偷波, lbj 五次防守一隊, 同埋單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)
失誤數：mj (mj 2.8 vs lbj 3.5)
進攻籃版：mj (mj 1.7 vs lbj 1.2)
防守籃版：lbj (mj 4.6 vs lbj 6.1)
助攻：lbj (mj 5.4 vs lbj 7.4)
偷波：mj (mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)
封波：打和 (mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
命中率: 打和 (mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%)
心理質素：當打和

加素入湖人之前好似入得一次明星隊其實狗鼻都算有骨氣

加素入湖之前份得一次明星隊

始終之前打東岸扣咗小小分

淨係算有骨氣
佢同td dirk簡直表表者啦
堅守一隊波20年話咁易咩
雖然我唔鐘意湖人 但係我真係好欣賞狗鼻
就算架船沉左船長永遠都唔會棄船
體育最大既魅力永遠都係競爭
kd lbj呢兩條傻鳩呢一世我都唔識欣賞
如果佢地兩個出生係jojo既世界肯定一開波就死撚左個啲茄哩啡黎

Lbj憑咩封做歷史第2，第一係mj,第二 都仲未決定啦，magic 同 bird 同 td 呢啲3冠up,球隊絕對領袖會差得過你lbj?
占迷成幻想大帝超越神，但唔係佢上面個幾個都未必話穩勝

穩輸就有佢份
final對td2:1
贏個年仲要係三巨頭對住老年gdp
靠raygun救世搶7
輸個兩年4:1 4:0乾脆利落
all time top 2

牙占出返黎升返西4未？

其實當年隊馬刺比人笑老人隊，仲要差啲比人黑八
但唔知點解呢兩三年啲占迷久唔久就會講下佢好唔好彩生涯遇到超級球隊，當中會提埋馬刺

出返照輸比冇ad嘅磄鵝，鷹隊同灰熊

歷史第一就無可能，第二不嬲有排嘈
lbj最屈係累積數據，有3冠不過有抱團去熱火，E點一定被人爭議。Bill Russell同張伯倫就太遙遠，Magic就早退休，bird遲入nba又後期背傷，不過都仲要有渣巴，6冠，6Mvp 得分榜第1 討論上lbj都過唔到佢

渣巴永遠係討論歷史最佳都俾人低估

迷沾狗真係好肉酸
湖人歷史唔需要沾狗，過黎吸金就認啦

Toronto

Lbj 減薪簽熱火係假point

第一熱火足錢max LBJ

只係lbj bosh wade 一人減一百萬左右簽番凡士林

有無睇過佢個季啲隊友係點TT Jr

認真呢公牛個時有隊友做好防手，先可以比到jordan留力進攻，依家lbj啲隊友

守

依家隊友要幫牙占守埋wor Ching

但係計依家湖人成隊，大部份完場數據三項最高都係佢wo

話唔關占士果班死忠
提番你地
日提夜提高比04-05年入唔到一次季後賽既 都係你地
05-07年兩季帶住垃圾入季後賽熱血打太陽又冇人理
第三年留低入埋決賽
你班撚屌睇開東岸
係唔會知咩係強隊雲集
淨係季後賽條路都差天共地

場均35分一季
帶班垃圾隊友 （cba都撈唔掂既都打到正選）
西岸第七
打有mvp Nash 既太陽
打滿七場

完

打西岸就預左啦

Russell 係網隊打到曉飛

冇計，果時kg dirk td shaq yao差唔多鐵腳黎

為左ball唔要佢

kobe當年都嗌trade me啦 差d就去左公牛 只不過單交易案包埋Luol Deng 畀Kobe拒絕左 後尾湖人又搶劫咁trade到Gasol翻黎先唔走

mj有冇因為隊波唔勁就轉隊?

地位top3但頭2冠都係痴d.wade先有

05-07 kobe 單騎其實好撚癲

Mj出道個陣公牛咪又係0冠,第一個champ 28歲先拎

沾士開季話要打多d無球啊嘛 咪sign rondo佢地

假乜, 個point係話佢留隊續約可以拎20M
但轉去熱火收16M左右

沾屎條撚屌不嬲都輸打贏要
一時又話要強內線一時又話要拉空內線，
一時又話要playmaker一時又要3分手，
但到頭來都係自己打自私波

其實MJ係1996年先正式成為非受限自由球員，個陣都已經33歲，在第二張和公牛8年的合約中，其本上公牛唔放佢走，佢係唔可以轉隊的。

舊球員的忠誠我地唔知到底有幾多水份，但以前的忠誠絕對有一部分黎自對勞方的不公平條約。

利申: NBA第一人應該係張伯倫

NBA球隊係可以用較高工資跟自己的球員續約，令球迷可以繼續支持他們已熟悉的球員，從而間接保障培育球員的母會。
轉隊收的人工即使係MAX CONTRACT一定係低過續約個張MAX CONTRACT

咁姐係話mj連走嘅機會都冇啦
團又比你組埋,都係得3冠,人地mj仲要有埋Jordan rule,都拎到冠wo。

笑到肚痛
個場落後接近成廿分
係LBJ一個追返哂黎
下下睇gaming winning shot kobe 都係垃圾tim
Horry 最撚勁啦

盲毛連gasol 只入過一次all star 都可以拎出黎講

入過一次咪即係證明佢係all star lo
個時gasol 仲要算後生當打
而事實證明佢 幾咁重要
睇final 就知

Mo will 都入過一次playoff

估唔到wor

當年 加素 真係普通，我自己無太留意。。

等於而家如果下年 羅素去一隊。。算唔算巨頭？？

因為同LBJ先入到呀麻
咁之後仲入唔入到？

Gasol 證明到自己冇kobe 都入到all star
而同隊後都係keep 住一段時間入playoff wor

一個入6次
另一個一次 仲要係俾人激活左先入到

駛唔駛我再數d 一次all star 球星？

獨食強姦犯 居然夠膽死用 mo will 去踩 pau gasol
我係FOJ hater 都頂唔順
pau gasol 未去猢之前已經試過自己擔正帶當時史上未入過playoff 嘅趴地熊入playoff, 除咗all-star 又拎過晒 rookie of the year, fiba world cup mvp
由21歲打到36歲依然大把球隊開價俾佢, 打到而家38老咗極多都仲係輪換主力

死猢狗靠黑哨嬴、靠打劫搶江山, 而家沉得幾年就嘈嘈嘈
mo will 除咗打騎士跟foj 搵食果幾季仲有咩建樹? 31-2歲就已經做緊低薪一族, 34歲直情消失於NBA

當年一trade (用d 垃圾pick + k.brown)全個league 其餘28隊包括球迷、甚至老闆都出聲話同打劫無異
垃圾猢迷唔好講咩個pick 後尾出到marc gasol, 果陣做trade 就只係一個2nd round pick, 班強姦犯fans 唔該用下個腦諗下一個2nd round pick 值幾多

D hater 講講下講埋占美臣同Oneal 都好撚勁幫過LBJ ga la

開口埋口講ray 救佢一命
又唔講LBJ 係落後接近廿分時一個追哂

唔講以為個場LBJ 成場7下7下得幾分好撚雷咁
LBJ一生只係打Dallas final 個個series 7過
其他既表現基本上係legend 線數據黎

收皮啦
睇下條撚屌決賽打馬刺幾多次拎得十幾分收工先啦
球皇係決賽拎十幾分 一場都嫌多啦

點睇LBJ 9年東冠入面, 只係打一次一陣球員, d.rose

rings 最緊要

拎左三場十幾分，之後一場20+，三場30+，仲贏左馬刺拎埋總冠，好撚廢

講到嗰兩個垃圾>Howard&Gasol&Nash咁

七場波拎三場十幾分
好撚勁呀球皇
咁勁早啲爆咪可以4：0炒馬刺囉

14年點話？ 4：1？

fmvp 邊個拎 on9仔

當INGRAM係寶已經錯曬

第一年唔係wade carry佢有得攞?第一年食左wade個fmvp仲串77,關鍵時刻下下都係wade黎wo 我皇去左邊?

幾時到你個Curry呀

成日都覺得nba d所謂高階數據都唔係話好有說服力

到時兩個nba契仔慢慢j自己有幾撚勁高階數據 特別ad 真心唔明點解佢d數據咁撚勁但偏偏帶唔起隊波

贏左總冠又話三場十幾分唔勁，輸左但場場20+又唔勁，咁總冠都無既人咪賤過地底泥？球皇高比都上過playoff拎十幾分啦，又唔勁？

第一年冠打雷占打撚到曉飛，抽住筋入個三分仲記憶猶新，咁都話佢隱形？

唔該佢咪去火箭

大帝咪又係抱大腿狗

係 love 榮叔都入過all star
但係你皇一直單核帶隊單核奪冠

結果love走出去射3分就比班太監屌廢
唔係自己個舒服位打係人都廢啦

你自己睇下我邊到有講過佢單核冠
唔夠人講就屈

咁有冇其他詹迷講過先
same logic
gosal入過all star計核既話
ki love就唔計?

2014 Final VS Spurs 咪一樣被炒4:1
唔好同我講咩靚數據
就算場場數據靚到場均大三元
身為領袖，輸波、CARRY唔到就是佢問題架啦(類似早2年Westbrook咁)
占迷占士一樣都是輸打贏要

吾皇失算, 喺東岸不嬲我玩晒我大晒
黎到La處處制肘,Ad換唔到, 教練又炒唔到, 連想簽兄弟melo都畀猢reject
雖然magic係on9, 但buss家族點會畀你指指點點

去柒碌人咪好囉，訓住入final

其他人關我鬼事
KI love 一定係核

近幾年得上季同第一季打湧係單核

只能統治東岸

上季又單核？ K.love 15+10唔叫核？ 占迷真係無腦，成日吹大帝單核單核，咁多年得一年單核

上年love final仲要19+10
之後班太監肯定拎防守黑洞黎講
但係詹狗防守都唔好得去邊 叉腰目送

防守係吾皇做架咩，緊係你班下人做

占士條撚屌剩係識係東岸恰下速龍巫師呢d

上季打隊無ki,hayward既塞都要4：3

即刻嚇到走人，諗住黎湖人靠地理位置同個朵搞super team
點知比燒鵝一獲屌起，all in 都唔撚show你

去76人咪好囉 佢+embiid真係訓係度都入final

重要love 只係出場 30分鐘到就已經咁既數據，都比占狗迷話大帝單核，比佢出耐d,20+10有幾難？
我唔反大帝，但占fans真係好黑人憎

輸到痴咗線

我唔防守?（彈第一球）話我唔防守丫拿（第二球）

又輸豬隊友
下季不如轉投勇士

去完湖人去勇士

真係怕班占迷會自殺

占迷永遠只可以J數據

小學雞發脾氣

未完架 踩完自已隊cavs
仲要吹到對面green iggy 生命mcgee點樣全宇宙最強

成班淨係識話大帝無幫手，chok 兩 Chok 就知佢地根本無數據支持

其實真係唔怪得ki要走

做乜鳩…

有咩問題 占迷慣左轉隊

練波幾開心

型撚到，真係輸波不失霸氣

條友個樣想點…

輸大腸

嘴炮第一人

仲有19場，最少贏17場先有機

贏撚到咩
摺埋底薪入勇仲好啦

唔洗, 16就得, 好彩少少 15就得

仲有2，3場走盞占士開全力

同期63場，本季30勝33負，而去年31勝32負
占士又輸隊友

真係算係超級強隊嘅應該得宇宙勇啦講真

k love irving呢

占屎如果最後一場入唔到po會唔會發爛渣打爆啲野

lm

真係入唔到既話證明kd>lbj
得分能力 kd真係好癲 可以話全能
lbj邊射到3分

睇左咁耐nba 就連mj都冇kd咁多進攻手段

留名

夠唔夠mask?連登大把兄弟幫你

我王係西岸點解入唔到季後賽嘅？

條撚樣做乜九

其實騎嗰陣咪又係五星戰隊
Leborn Wade Rose Love IT

wade同rose都計，清你又過份左，個陣rose未打返起，d wade就老啦老啦

想當初班太監日J夜J dwade it同rose

屌，咪又係走數

Kd喺雷打西岸都打到finals

上季初占迷打晒飛機
跟住隊波打唔起又賴三賴四

個個一離開騎士咪一鳩樣打返起，根本就係冇波在手場場接炸彈來回跑

第一人入到未？

啱呀ching

wade同rose係騎on9唔比多d時間佢地打
佢地上場都有表現既

當初以為占士能代替kobe,真傻

代替Randle咋嘛

又輸多場，照咁睇聽日應該輸埋架啦，tank下算啦

It 好番而家係金塊又打得返水準出黎，同親大帝一隊啲星，個個都弱化咁